不能狹隘地認為老衲六月九號上深圳叫雞就不支持上街反逃犯條例

做雞嘅都有愛國㗎